今季曼聯算唔算係足球界既湖人

管理層做既on9野多到數唔曬

湖就湖
人就人
乜野叫湖人
聽都未聽過

哈

唔算 曼聯頭六

湖人西岸頭八都冇